立會兒童權利公聽會 小學生：有同學被老師按頭壓地 警察拒絕開案

頭先開咗now331直播台，聽咗3分鐘已經聽唔落去，我睇死一定冇記者坐足八個鐘聽，所以點都寫低呢句落嚟先。
時間大約係今日1745左右，立法會網站有重溫

教畜

推

.

差人做野唔洗你教

4:04